<resources>
    <string name="app_name">ConstRelative</string>
    <string name="title_activity_main_home">main_home</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="Judul_Berita">Kecelakaan Tragis Terjadi di Jalan Raya</string>
    <string name="Desc_Berita_1">Kemarin malam, sebuah kecelakaan tragis terjadi di jalan raya X. Kecelakaan tersebut melibatkan dua mobil yang saling bertabrakan dengan keras. Akibat kecelakaan, salah satu pengemudi mengalami luka serius dan harus dibawa ke rumah sakit.</string>
    <string name="Desc_Berita_2">Petugas dari dinas kesehatan dan polisi segera menuju lokasi kejadian setelah menerima laporan. Mereka melakukan penanganan dan pemeriksaan terhadap korban dan juga melakukan pengumpulan bukti untuk menyelidiki penyebab kecelakaan.</string>
    <string name="Desc_Berita_3">Menurut saksi mata, kecelakaan terjadi karena pengemudi salah satu mobil tidak memperhatikan lampu merah dan langsung melaju. Polisi masih melakukan investigasi lebih lanjut dan berkoordinasi dengan pihak rumah sakit untuk mengetahui kondisi korban.</string>
    <string name="Desc_Berita_4">Kecelakaan tragis ini mengingatkan kita semua akan pentingnya menjaga keselamatan saat berkendara. Kita harus selalu memperhatikan lampu lalu lintas, menjaga jarak aman, dan tidak terpengaruh oleh tingkat kelelahan atau stres. Kecelakaan seperti ini bisa terjadi kapan saja dan menimbulkan dampak yang sangat buruk, sehingga kita harus lebih waspada dan memperhatikan keselamatan berkendara.</string>
    <string name="Judul_Cerita">Anak Muda Berbakat Berhasil Merealisasikan Impiannya</string>
    <string name="Desc_Cerita_1">Sarah, seorang siswi SMA berusia 17 tahun, memiliki minat dan bakat dalam bidang seni. Ia sering menghabiskan waktu luangnya untuk membuat berbagai karya seni, seperti lukisan, patung, dan masih banyak lagi. Keluarganya awalnya kurang memahami dan tidak memberikan dukungan untuk Sarah, tetapi ia tidak mudah patah semangat.</string>
    <string name="Desc_Cerita_2">Sarah berjuang untuk mewujudkan impiannya dengan mengikuti berbagai kursus seni dan memperbanyak pengalaman dan wawasannya. Keberhasilannya dalam sebuah lomba seni nasional membuktikan bahwa minat dan bakatnya benar-benar luar biasa. Keberhasilan tersebut membuat keluarganya bangga dan membuktikan bahwa dengan tekad dan semangat yang kuat, kita bisa merealisasikan impian kita.</string>
    <string name="Desc_Cerita_3">Kini, Sarah sedang mempersiapkan diri untuk mengikuti lomba seni internasional. Ia berharap bisa membawa nama baik Indonesia dan menjadi inspirasi bagi anak muda lain untuk mengejar impian mereka. Sarah membuktikan bahwa minat dan bakat yang dimiliki dapat menjadi jalan menuju keberhasilan jika kita berusaha dan tidak takut untuk mengejar impian kita.</string>
    <string name="Desc_Cerita_4">Kecelakaan tragis ini mengingatkan kita semua akan pentingnya menjaga keselamatan saat berkendara. Kita harus selalu memperhatikan lampu lalu lintas, menjaga jarak aman, dan tidak terpengaruh oleh tingkat kelelahan atau stres. Kecelakaan seperti ini bisa terjadi kapan saja dan menimbulkan dampak yang sangat buruk, sehingga kita harus lebih waspada dan memperhatikan keselamatan berkendara.</string>
</resources>